# ForkIO
## Список использованных технологий:
- gulp 
- gulp-sass 
- browser-sync 
- gulp-js-minify 
- gulp-uglify 
- gulp-clean-css 
- gulp-clean 
- gulp-concat 
- gulp-imagemin 
- gulp-autoprefixer 
- readable-stream
### Состав участников проекта
1. Денис Сало
2. Дученко Тимур
#### Какие задачи выполнял кто из участников
- Сало Д. №1
    Сверстать шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении  экрана).
    Сверстать секцию People Are Talking About Fork.
- Дученко Т. №2
    Сверстать блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним     слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать,  чтобы выглядели как здесь справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять  все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
    Светстать секцию Here is what you get.
    Сверстать секцию Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент     всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а     статически).

# Проект online
 - [Gitlab pages](https://pyduti.gitlab.io/forkio)